{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100072",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 파라다이스"
    },
    "text": "14個の客室を保有する宿です。 韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 訪問者のレビューには親切な社長と素敵な眺め、きれいな清潔状態と満足度が言及されました。 多少古い感じがありますが、おすすめの宿として評価されました。 静かでありながらも良いアクセスを持つ長所がありますが、掃除状態とバーベキュー時間に対する情報が不足していて、煙気とハエによって不便な経験をしたお客様がいました。 また主人のおばさんのサービスマインドが足りなくて電気問題と荷物整理の困難を経験したお客さんがいました。 さらにフロントでは様々な食べ物や飲み物が提供され、広くて美しい庭園とテラスも備えています。 公共交通機関を利用するお客様には送迎サービスもあり、バーベキューを楽しめる施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は14個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどんな人ですか？",
            "answer": "この宿の社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "この宿の眺めはどうですか？",
            "answer": "この宿の眺めは素敵です。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔ですか？",
            "answer": "はい、この宿はきれいな清潔状態です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この宿はおすすめの宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は静かですか？",
            "answer": "はい、この宿は静かです。"
        },
        {
            "question": "この宿のアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、この宿は良いアクセスを持っています。"
        },
        {
            "question": "この宿の掃除状態はどうですか？",
            "answer": "掃除状態についての具体的な情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめる施設があるとされていますが、詳細は不明です。"
        },
        {
            "question": "この宿の煙気やハエの問題はありますか？",
            "answer": "一部のお客様から煙気やハエによる不便な経験が報告されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の主人のおばさんのサービスマインドはどうですか？",
            "answer": "一部のお客様から主人のおばさんのサービスマインドに不満が報告されています。"
        },
        {
            "question": "この宿では食べ物や飲み物の提供はありますか？",
            "answer": "はい、この宿では様々な食べ物や飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿には庭園やテラスがありますか？",
            "answer": "はい、この宿には広くて美しい庭園とテラスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、この宿では公共交通機関を利用するお客様には送迎サービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 424
    }
}